壓力爆煲

完全係訓唔到覺 每晚失眠
完全無哂胃口
每晚食少少野唔胃痛就算

半工讀都幾撚辛苦
讀書勁撚多individual 既present 同 project
返工又跟緊勁撚多project
又比公事上會接觸既人係咁撚鳩我
完全做唔撚切 晚晚OT
又未搵到第份工
成幾個月都無返過屋企食晚飯

感情上又分左手 生活完全顛覆左
因為自己而失去左我人生最重視既一個人

朋友上我都無時間見
一直都將自己情緒忍住
一來無地方發洩
二來亦都唔好意思影響朋友 要人擔心
不過好似抑壓得太耐 覺得自己有少少問題

屌過一排無事架啦 咁頹做咩姐

收撚皮啦屌你老母扮感性 死去隊草啦

做下徒手健身
做完有食欲
可減壓

建議辭職

永遠都係個心死咗 對方先會後悔
冇嘢返到轉頭

真係無得返轉頭, 知唔知問題既原因係咩?
解決唔到既?

真係要搵朋友傾下, 如果唔係到你真係爆既時間, 你本身係唔想影響朋友 要人擔心, 反而更加影響到佢地
傾左, 雖然只係當時既心情會好過小小, 當無人之後你又會打回原形, 但係一定會好過你自己一個係度諗

條女好撚正咩
搵過第個 下個更可愛呀

我都好辛苦 好想而家辭左分工佢
但又驚辭完 冇野做 反而更加諗起佢

我都爆過一次

繼續當公主寵啦 寵完含其他男人嘅撚姐 逼福世人

造

咩分手後曾經都有被approach
屌 唔撚係approach我同情你咋 on99

感覺到你好有上進心，就算工作已經好辛苦，你都仲選擇繼續讀書，證明你想變得更好，已經比好多人更加有毅力喇。雖然呢段時間可能真係好難捱，但係相信呢個只係一個短暫嘅過程，好快就會過去

同埋睇到你提起你段感情，見到你好珍惜佢，亦為佢付出咗好多。知道你而家一定好心痛，其實點解會去到呢一步嘅？

不如真係試下分享俾朋友聽啊？可能你覺得只係小事，但係佢哋可能唔係咁諗呢~ 佢哋當你係friend嘅話又點會嫌你煩？佢哋一定會願意同你分擔

如果你有需要，我都可以同你繼續傾㗎樓主加油！

同你一樣 岩岩分左手
決定要離開一個唔識珍惜自己人
上年壓力太大 裸辭左 依家冇工番
分手又唔想同人講 唔想屋企人擔心 同時我d fd只會屌我on99

My boi, I’m here